狗狗又有新玩具玩？

批完錢即刻咁快買玩具玩

寫Police嗰個？
咩都睇唔到

之前已經有 唔係近期野

記得2月8號將軍澳已經有了

thx 🙏🏻

咁細個，用嚟打人?

長方形盾出現左一段時間
好似係支那野

好似呢款咁

之前都有
冇記錯可防實彈
同埋輕過用緊隻圓盾

支那出，會爆炸

好耐

支那嘢

攞人同寄生蟲比

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

我講緊個盾既形狀呀

支那d武警用

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在